97年祖國降旗呢段片 真係好有感觸

1:51開始

到2:15開始真係

Highland Cathedral 祖國母親

以前嘅港督同佢哋嘅家人
會特登為香港人去學廣東話

4:08

每次有啲支那賤種訓斥香港人棄祖忘宗
就即刻反省拎返祖國啲片出嚟睇

之前有人提及過
港督上任, 就帶埋老婆女兒嚟香港生活
特首上任, 就送仔女去外國生活

旁白講d嘢真係好un耳...咩呢支旗唔會再喺港督府出現.......我就堅信終有一日支那旗連抽氣扇旗唔會再喺香港出現添呀！！！無綫正仆街！！！

Auld lang syne

終於有支那賤種負評